有咩姓氏聽落似有錢人？

我先 姓范

李

錢

劉

郭
何
龔
董
Trump
Gates
Jobs

林 鄭

錢家確係有道 個個跟我學理財

莊

復姓

鑫

有

司徒